[1q題]冬天嘅時候多數會做啲咩???

三頁開估，保證高質

第一次唔想串你
秒

留名，期待高質答案

咁簡單就唔係1Q題啦 錯呀

保證高質

冬眠

瘋狂抽插樓主老母

1Q題呀 咁易答就唔係1Q題啦垃圾

你呢啲垃圾無腦估唔怪你

連登仔好廢

升班，因為冬升班

我欣賞你的思路

連登仔除左識叫人自貼波腳腰之外仲識啲咩

做愛

斬碌鳩落嚟

推

算帳？

秋後算帳⋯⋯

撐
冬冬隆冬撐 冬冬隆冬撐

秒

唔係篤篤隆篤撐咩

希望唔係啦，我等緊高質答案㗎